平均智商最高國家 當之無愧

今個遊行，人多，和平理性文明
長輩圖 宣傳 搵外國幫手所有野都係智慧表現
今次呢件事可以做社會學既教材

大家繼續加油，撒回

行完散水 成功爭取！